{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022040468651/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스카시 반팔 니트 원피스 - 카키"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した製品で、商品番号はSS22 / 112471BS1Hです。 こちらの商品はユニークなスカッシュ組織で構成されたニットワンピースで、カーキカラーで気軽に着用できるアイテムです。 単独で着用して手軽にコーディネートでき、女性らしい雰囲気を演出できます。 また、ジャケットと一緒に着装してフォーマルな感じでも演出できる商品です。 こちらの製品は表地はアクリル100%、裏地はポリエステル100%で製作されており、洗濯の際はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので注意してください。 バッグ着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、暖房器具など熱を近づけず、水洗いの際に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意し、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時には注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造された製品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22 / 112471BS1Hです。"
        },
        {
            "question": "このニットワンピースはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ユニークなスカッシュ組織で構成され、カーキカラーで気軽に着用できるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このニットワンピースはどのように着用できますか？",
            "answer": "単独で着用することもできますし、ジャケットと一緒に着装してフォーマルな感じでも演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地と裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "表地はアクリル100%、裏地はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦による毛羽立ちや外部摩擦によるほつれ現象が起こる可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の付属物は取り外し可能ですか？",
            "answer": "付属物(毛)が取り外し可能な場合は洗濯時に取り外してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を着用する際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。敏感な肌と接触すると肌が痛んだり赤くなったりすることがありますので、外出時には注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 409
    }
}